有家族疾病真係唔好生仔

我已經遺傳左兩個

地中海？

兩個精神病

認真post

咩病？

ADHD 抑鬱

小朋友通常都生番咁
係精神病養幾年無事

你中晒？

係

前排姑姐抑鬱先好返今年到我

復發定點

ADHD + depression個日咪會好難集中？

係 長文字唔會睇得哂

唔係 今年先確診